仆佢個街，d巴士甩班甩成半粒鐘

send email過去屌尻佢